是靚晚

勉強可

我今晚都係食煎餃

Wa diu
玩埋晚市

咩牌子

沒朋友.......
想攞點存在感

次次都食咁少

絲打係咪請我食飯

有鑊屎

屌原來係肥仔分身

自己煮啦

你肥咗

邊個肥仔啊？

唔制唔制
你煮俾我

Who.gif

6/10

我係唔洗巴打請我食飯！

唔識開火

Cold cuts?

繼續post
我會睇

U 死肥仔

唔制
我要絲打睇

吹啊